攬鈔巴直線屌柒波台手畜無人講？

【證據喺度呀你老味！】乜撚野攬鈔巴？捉完前線鬼，就捉國際線鬼，捉撚完未姐？

冇人講咪你講囉

btw 波台狗一向都五毛架啦 洗撚理佢地講咩

賤畜係抵屌喎

聽波台ching講攬抄用左我地嘅錢拎去買法拉利
希望波台ching可以幫我地主持公道 屌柒攬鈔巴

咁似達哥發癲屌引戰狗

咁你又叫鳩人攬鈔巴 咁撚搞笑既喂

波台一向有班傻西做免費五毛 以為咩都同cc台唱反調就好撚型好有道理

你正字型警？

波台一向多痴線佬

佢只係屌緊嗰班人
點解會你理解成屌波台嘅？

屌得幾好啊

反社會人格班垃圾係咁上下

不我攬炒巴螞蟻果度真係勁撚肉酸

不過攬炒巴螞蟻果度真係勁撚肉酸

屌你收皮啦
佢個post只係針對人
冇針對波台
你呢啲傻9見有位就入嚟抽水
口口聲聲不分化
自己又用埋呢啲標籤分化波台user

班分化撚真係多謝你幫佢哋壯大聲勢

信既咪繼續課金囉 我就唔信既

波台嗰班on9 仔根本就係嘩眾取寵刷存在感，唔使理佢地

慘啦
波台又啞撚咗

啞你老母咩
樓主對眼好似盲就真
由頭到尾人地都無講過波台
點撚樣直線呀

波台賤畜，做咩唔出聲啊屌你老母

屌人老味當做野

唔通要一隻一隻5毛數呀
波台＝5毛＝賤種狗邊個唔知呀？

人地都無撚講過係5毛做呀
係講緊捉鬼個班
你地就幫人加鹽加醋

J緊miss隻手

人哋就係回緊呢幾日嘅指控
你就話無指名道姓所以唔係屌緊你哋
ok

捉鬼既=5毛？

呢個咪就係重點囉
波台自認唔係抗爭者
所以佢哋唔個捉鬼
係打對家

點自認唔係抗爭者法
做咗咩要同你講？

咁點解又要求攬炒巴畀證據？
又要批鬥咁多手足？
你咁講我當你話自己係抗爭者 我先用手足呢個字眼咋

大把手足比人打到狗咁
又唔見人哋有成千萬
成班傻閪人哋打幾隻大紅字就信哂
結果條數呢？
攬炒咗啲咩

屌你老母 返工 讀書講到好辛苦咁
香港地邊個唔使返工讀書阿

好簡單 佢收左咁撚多錢
要佢解釋下好難咩？

[135日] 十二港人案 中共仲係咬住唔放

借位幫推

因為現實冇做過嘢
所以網上隨便講都唔怕比狗拉

損錢比你希望用得其所
要求開數簿監察都唔得

SWHK Stand with HK 食相真心難睇

講事實比人屌到

[2020/10/26] SWHK重光團隊 仍未退錢

其實波台仲有好多正常人

喂中年怨婦
上個post叫你貼receipt 就笠水開新post啊
無捐過就咪扮野

好簡單
如果屬於佢哋做嘅嘢佢哋會公開返出嚟
是否每樣嘢都可以喺事前寫明
呢到用咗幾多錢
呢到用咗幾多錢咁呢？

打個比喻
當我做家長捐錢畀細路開飯
我喺payme都係寫補習
唔係寫抗爭
否則喺事事張揚下點樣做嘢？
用人勿疑疑人勿用
不如以後眾籌前寫咗一份完整proposal再討論啦好無？

比人呃錢需要貼單比呃人錢果個claim錢?
受害人要証明自己受害?
你陽光司法架?

推啦

你作出指控唔駛畀證據？你國安法呀？有罪假定？

80萬美金 (USD)
足夠支持現有資金耗盡後12個月嘅多元行動，包括國際遊說（包括歐美、亞太）、各地聲援、文宣等

160萬美金 (USD)
足夠支持現有資金耗盡後24個月嘅多元行動，包括國際遊說（包括歐美、亞太）、各地聲援、文宣等

175萬美金 (USD)
將容許我哋根據國際形勢，喺2020年內英美登報各一份 及/或 推出更多短片反擊

超過175萬美金 (USD)
視乎超額完成數目及政治形勢，將會預留俾多元化光復計劃 （e.g. 成立各地香港人/文化辦事處、支援民間議會等）以及 更長期國際遊說、文宣等各種行動**

其實佢有寫 不過當中做左幾多樣
有咩成果就唔知

講又唔叫

如果抗極權可以一蹴而就
呢年幾應該唔會死咁多人

個post 講左swhk點呃錢
你無腦架wo

老實講佢地已經算安全
唔係要佢地事先公佈
事後有番條數睇下都唔過法呀？

依家佢話重光團隊拎住左全部資金
同埋指控重光團隊食飯claim錢

聽講你老母做公廁，貼錢比廢老屌

以我理解係分咗2個團隊
各持有1500萬捐款/資金
佢哋同時指控重光的話歡迎佢哋對質
但前提係有證據

低手到
china打手

唔係安唔安全
而係佢成個局勢同行動有無影響

一個崩都無袋過之餘，啲支出仲係自己倒貼。重光團隊同人食飯會claim 錢，但係我兩袖清風從來無claim任何野，一個崩都無呀！

重光團隊自己都承認全面控制1,600萬，佢地要hold錢、要推BNO，攬炒團隊同我10月已經無奈接受，由佢地。無資源就馬死落地行。

但點L解唔問真正hold錢嘅重光做緊乜，走去屈鳩我有幾千萬洗？更何況，我地無每個月燒幾十萬落lobbying firms推BNO。

轉貼自攬炒巴澄清個post
咁佢有冇提出任何證據？
重光團隊食飯claim錢
都唔代表佢兩袖清風

其實篇文係行內人寫
可能係個行動鋪排得唔好所以膠化咗咁

老實講只係想睇下條數
Btw 欣賞你願意理性討論

我係諗唔到有啲嘢我想保密下做
我點樣公開？
當假設練兵
佢都無可能直接寫落去啦
但如果寫其他item代咗條數
係咪又被指控詐騙？

我都想佢提出證據
對我而言
任何人有指控
ok
證據呢？
好撚簡單
有證據咪信囉
我香港人嚟
我一出世開始嘅法律制度係無罪假定
單憑一兩句督手指指控一個人甚至團隊唔係咁簡單

人哋外交游說工作越低調越好
最好神不知鬼不覺
你就當正自己係政府雞金d審查會咁

政府做嘢有幾柒大家都有眼睇
我哋自己做嘢可唔可以唔好學香港政府個套

波台狗最叻笠水架啦

攬炒巴一出班波台狗就收晒皮

仲話其他人係打手
你似好多

點理解到
啫係話我都打緊攬炒巴？

波台柒到可以做子華橋段你覺得有幾高汁

唔知你咩意思
覆完呢段就算
有嘢做
我想講嘅係
絕對支持不＝盲撐
唯有建基於事實上嘅嘢先最穩陣
對任何人都應該用同一個態度
黃不是免死金牌
藍都唔係罪該萬死
啱就啱錯就錯
但我真係覺得唔係事事都可以同人完完全全咁坦白
假設佢同外國做咗個deal
萬一佢曲解咗再公佈咁外國點算？
又或者調轉係外國嗰邊反口咁佢又點？

ching 講得好好

班人一向係連登中嘅人渣, 阻住我睇正經post

分化Po，拉

留名睇故

現家先叫就無癮啦